刮呢條仆街出黎！呢條仆街扮黃企圖燒理大俾手足陪葬！！

呢條仆街企圖燒理大燒手足仲要扮黃